結婚從來只是一盤生意

2014年港姐季軍，現年27歲的何艷娟 (Katherine) 於去年7月跟當時66歲的澳博營運總裁吳志誠正式入紙申請結婚，兩人年齡相差40年，可算是爺孫戀。之後Katherine又於IG大晒她手上戴着的巨型鑽戒，還不時post靚相分享她婚後躋身名流社會的富貴愜意生活，周身名牌，且經常周遊列國，日子過得非常享受。不過她今日卻突然於IG宣布離婚的消息！

Katherine post了一張文字圖片，當中內容寫道：「在和平和友好的情況下，我們決定分開了。並說好了大家再見亦是好朋友，並且彼此多謝大家和互相祝福。」網民都紛紛留言表示好驚訝，而她亦已回覆了傳媒，承認了與吳志誠離婚一事，兩人的婚姻僅維持了8個月。吳志誠身家豐厚，保守估計逾30億港元，而Katherine婚後仍有繼續她於無綫的演藝工作。平時Katherine於IG出post從不會post她與老公的合照，昨日是她的27歲生日，她也沒有post任何慶祝生日的相。

Katherine喜歡在IG分享她的闊太生活：

好羨慕個樣生得正常有塊西等如個天送成千萬甚至幾個億比你，用一年時間就可以30歲前退休

同真愛一齊捱vs 用八達閪發達唔識揀

屌得幾多次

咁就有層樓

收租渡日

移民去第二度鬼有人識你，最緊要你唔洗爲左供樓比人揸著春袋做野供樓